機場適合靜座多過嗌

不割蓆不分化，但我覺得幾千人粒聲都唔出嗰種反差嘅寂靜可能俾而家嗌緊嘅口號更震撼。俾着我去旅行一落機就成班local對住自己嗌其實會好stressful 好困擾，返而靜靜地派吓傳單貼吓poster我會有興趣睇多啲。你行街入舖頭sales sell你嘢 你都想走 寧願自己慢慢睇啦

我咁講完相信有下次和你飛的話你地都係會照嗌照歡呼，所以我都講吓，其實好似而家咁 繼續舉牌冇問題，揾人做人肉招牌周圍走都冇問題，上前同外國人解釋就更好，但嗌“香港人加油”就萬萬不能

機場係做國際文宣嘅地方，唔好響呢個向外國人宣傳嘅地方打飛機，要嗌都嗌返五大訴求。仲有fight for freedom stand with hong kong要嗌齊啲

一早講左 本身睇香港新聞已經驚
屌一落到機成堆人唔知叫乜
環境嘈個人自然反應會緊張

今日番香港一出B區都反應唔到
呢幾日做左港豬無追tg唔知現場係咁樣
見到好多人嗌覺得好感動但其實唔知大家嗌緊乜
出到黎嗌番入去都見到班遊客一出黎係有d愕然
如果要嗌建議會唔會集中嗌某幾句但有唔同國家語言

再加埋啲回音啊屌
成場都勁嘈 啲遊客都趕住走咁

起碼唔好好似響街咁鬥大聲嗌先，target audience同場合完全唔同。放法輪功入機場隨時仲多人留意

已經唔奢求大家會靜靜地做

Btw今日有人播林奠講光復個句可以keep住播

和你飛完結 希望推俾大家一齊討論吓

狂推 唔可以俾位人入

係嗌一係齊d
唔好唔記得5大訴求
攪唔掂5大，之後講咩想咩都假

幫你推10個

9

8

7

6

5

我都覺得嗌得太大聲了5

4

3

2

1

唱歌係有用的
尤其係來自音樂感較強勁的國家的旅客

但係有啲哥哥聲奴洪鐘咁嗌
我知大聲唔代表冇禮貌
但係真會嚇親人
尤其是廣東話對於外國人嚟講聽落係比較粗魯的⋯

多謝幫推，講真有幾次自己人都嚇親，呢啲聲真係適合遊行做勢多啲。do you hear the people sing 遊行帶點左膠但機場有用

今朝ssp都嗌返多咗五大訴求，冇咁sad嘅

有傳聽日又去機場，推

個人認為聽日唔適合去，唔夠時間宣傳，大家都要時間出圖